蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(28)

Aos 細金已收

Aos 細金256 收貨

幾時落單

11月10

差唔多成個月

lm

12月5日13:00

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-12-05

大墨128 $9250 (-$149)
大銀128 $9350 (-$49)
大金128 $9550 (+$151)
大藍128 $9100 (-$299)

大墨256 $10100 (-$99)
大銀256 $9950 (-$249)
大金256 $10250 (+$51)
大藍256 $10000 (-$199)

大墨512 $12120 (+$221)
大銀512 $12000 (+$101)
大金512 $12200 (+$301)
大藍512 $11830 (-$69)
截至 2020-12-05 13:00

雪球紙價12月5日13:00

大機玩撚完

細銀256加幾十蚊就有大銀256

我想問着綠燈俾唔到錢係我爆咗quota定純粹有bug

星期一就升返啦

假㗎啲奶

咁都安心啲

細機無價？
唔收？

想問下依家門市有pro max未？

+1義海收

有冇人放iphone 12 128gb

點都要上網即日禁咗先，你禁到去門市拎就得。

尋日都係咁入咗部大藍128自用

有無義海mini

club 貨
想要乜色
我同你訂

12pro max 256藍色 如果要原價-150放比你

12月5日15:30

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-12-05

大墨128 $9200 (-$199)
大銀128 $9300 (-$99)
大金128 $9550 (+$151)
大藍128 $9100 (-$299)

大墨256 $10000 (-$199)
大銀256 $10000 (-$199)
大金256 $10200 (+$1)
大藍256 $10000 (-$199)

大墨512 $12150 (+$251)
大銀512 $12100 (+$201)
大金512 $12230 (+$331)
大藍512 $11700 (-$199)
截至 2020-12-05 15:30

雪球紙價12月5日15:30

依家係咪未有walk in 12 pro 128GB買

我都等緊

要棍

想問下有冇邊間用恆生卡出機會有優惠

Max都唔得啦 仲話pro

max藍尋日好似walk得

12月5日17:00

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-12-05

大墨128 $9200 (-$199)
大銀128 $9300 (-$99)
大金128 $9550 (+$151)
大藍128 $9120 (-$279)

大墨256 $10000 (-$199)
大銀256 $9950 (-$249)
大金256 $10200 (+$1)
大藍256 $10000 (-$199)

大墨512 $12150 (+$251)
大銀512 $12100 (+$201)
大金512 $12230 (+$331)
大藍512 $11700 (-$199)
截至 2020-12-05 17:00

雪球紙價12月5日17:00

有無jk 價

St9又想食埋人地信用卡回贈
冇著數邊有人搬機

知你地撳晒d機就食夾棍

點解唔一早aos呢

未撳
紅卡最少食到3%先玩
想食埋人隻車 你班st9自己慢慢搬

max 可以喺st xxxx 到買

我棍左幾日乜鬼都冇

AOS吧啦
利申: 9-22 聖誕禮物

細機棍極都棍唔到
先達價收一部細128藍，上門同你收，fps即時過數唔怕假銀紙

一到星期六又全面西價

岩岩8點幾去到
唔係停收就關門
一係西價

西價冇人放，冇單不如落閘

最撚衰係好似大陸做生意咁
報低d 先。你一路走佢加50 80

有部aos期貨10-23 pro 128 藍色有無人會要
跟返原價
無我cancel佢了

細機128仲有水位

屌你512竟然仲有得玩

想問想即場買 12 pro max要幾點上去棍波

幾錢？ 紅色

分我有
比埋4%你都得
不過clublike而家要開盒
and得沙田同中環可以一齊pickup+開盒

tg我傾

想要

apple store?

白色/藍色
而家online有

等緊512白

尋日任買
周街有現貨

256就係
512有咩？

我跑兇宅，大把地方只有512

聽日睇下先

magsafe有無見到有？

現貨
重可以食online 4%

你都on9
有我自己都食左
會留比你？

咁賣得咩？百記見有現320

先達收325

Club like 獎賞 pro係咪短期都唔會番貨

早幾日有
入左1q就sold out

325 幾時嘅價？

開市未

入雪球tg 谷啦

琴日，前日

想入

西雪個價好西

咁少貨放出黎 點棍

尋晚

12月6日11:30

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-12-06

大墨128 $9100 (-$299)
大銀128 $9200 (-$199)
大金128 $9450 (+$51)
大藍128 $9000 (-$399)

大墨256 $9950 (-$249)
大銀256 $9900 (-$299)
大金256 $10180 (-$19)
大藍256 $9900 (-$299)

大墨512 $12100 (+$201)
大銀512 $12000 (+$101)
大金512 $12150 (+$251)
大藍512 $11600 (-$299)
截至 2020-12-06 11:30

雪球紙價12月6日11:30

得返4隻綠燈正數

數記

痴撚線呢件垃圾都有得炒

今日升左
$330

AppleStore有貨，但限購

12月6日14:00

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-12-06

大墨128 $9100 (-$299)
大銀128 $9200 (-$199)
大金128 $9480 (+$81)
大藍128 $9000 (-$399)

大墨256 $10000 (-$199)
大銀256 $9900 (-$299)
大金256 $10180 (-$19)
大藍256 $9950 (-$249)

大墨512 $12100 (+$201)
大銀512 $12000 (+$101)
大金512 $12150 (+$251)
大藍512 $11600 (-$299)
截至 2020-12-06 14:00

雪球紙價12月6日14:00

walk in？邊間？

放部iphone 12 pro max 256藍色 低過原價 可以即日交收

低過原價 放pro Max 藍色 128Gb 全新

12pro max激活左仲有冇人收

有，不過要放建議你聽日先去st啦

星期日多數小100以上

收購 开封激活手机🍎🍏🍎

iPhone12Pro 128gb 黑$8400
iPhone12Pro 128gb 白$8300
iPhone12Pro 128gb 金$8500
iPhone12Pro 128gb 蓝$8300

iPhone12Pro 256gb 黑$9400
iPhone12Pro 256gb 白$9300
iPhone12Pro 256gb 金$9400
iPhone12Pro 256gb 蓝$9200

iPhone12Pro 512gb 黑$10500
iPhone12Pro 512gb 白$10500
iPhone12Pro 512gb 金$10500
iPhone12Pro 512gb 蓝$10300

iPhone12ProMax 128gb 黑$8900
iPhone12ProMax 128gb 白$8900
iPhone12ProMax 128gb 金$9100
iPhone12ProMax 128gb 蓝$8700

iPhone12ProMax 256gb 黑$9700
iPhone12ProMax 256gb 白$9600
iPhone12ProMax 256gb 金$9800
iPhone12ProMax 256gb 蓝$9600

iPhone12ProMax 512gb 黑$11400
iPhone12ProMax 512gb 白$11300
iPhone12ProMax 512gb 金$11500
iPhone12ProMax 512gb 蓝$11100
it

Thanks

唉

等1 2日 唔洗哭

已經岀左街，懶得番轉頭

收 iPhone12Pro 128gb 黑

收全新iPhone 12pro 細藍

128gb

收全新iphone 12 pro 128 石墨色

呢個post 已經爛左

變咗義海

收 12pro 128 銀

樓上求細機冇st 價+200 應該唔會有人理

完了吧?

STORE有D又長開
1月單縮到12月

去棍MagSafe、HomePod Mini、細128 256 好過，大機已挽完

大金仲有得玩

去到比錢果下交易失敗

12月7日12:00

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-12-07

大墨128 $9000 (-$399)
大銀128 $9050 (-$349)
大金128 $9400 (+$1)
大藍128 $9000 (-$399)

大墨256 $10000 (-$199)
大銀256 $9900 (-$299)
大金256 $10200 (+$1)
大藍256 $9950 (-$249)

大墨512 $12150 (+$251)
大銀512 $12050 (+$151)
大金512 $12200 (+$301)
大藍512 $11600 (-$299)
截至 2020-12-07 12:00

雪球紙價12月7日12:00

細黑128 > 大黑128

6果陣細gb數>大gb數先威

雪球乜尻都低過人
但係成日排哂隊

收部12 pro 全新細藍 128gb 可高st
要有單 價再傾

石墨好似好睇過太型平洋藍

剛剛經過無人

個色幾型。唔係平時d 灰黑

有無地方有max 512銀問好多間豐澤sa都無

Online 都賣晒覆你果時仲有

今日放出黎嘅機 好似平洋藍多過石墨

睇先達價都知藍色變公廁

256大金著綠燈

正數

到拎到部機嘅時候就會負左

藍其實好快睇厭，上年軍綠色襟睇啲

Magsafe 都可以炒

自用石墨

我原本揀左星期五拎機
已經收到取貨email係咪提早去拎都得

岩岩出個陣就咁睇覺得幾好睇
依加門市睇多幾次又覺得唔係咁好

棍左幾日都冇料到 依加aos最快30號

AOS左 送畀人用

巴打依家+幾多？

fortress online shop有貨喎

岩岩j&k 10220

sing

有無st love

唔知大藍128仲有冇機會成正數

長賣長有，睇怕有啲難

啱啱9k 收左部自用

Ifc班紅精個樣好霉

我而家用緊透明case，曬夠就轉用官方軍綠色case

你又真係問得出

係囉，唔通今日集體被照肺？

12月7日18:00

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-12-07

大墨128 $9000 (-$399)
大銀128 $9050 (-$349)
大金128 $9400 (+$1)
大藍128 $9000 (-$399)

大墨256 $10000 (-$199)
大銀256 $9900 (-$299)
大金256 $10200 (+$1)
大藍256 $10000 (-$199)

大墨512 $12200 (+$301)
大銀512 $12100 (+$201)
大金512 $12200 (+$301)
大藍512 $11750 (-$149)
截至 2020-12-07 18:00

雪球紙價12月7日18:00

原來都係某D色某D SIZE 缺貨。

做 APU 做到好似隊冧佢老豆老母咁

炒家取完即走
用家問長問短

128GB pro?

首先要有部機先

max 256 係咪可以walkin

Blue only

今日有蘋果牌磁能線

大金256長開。。
但已買左4部 block左無得再買

係點

128 大藍大黑已真任屌

見唔到

到大512跑出

max 128 256收哂皮

屌 有部蟹大藍128 想自用
有冇人有大墨128換

價錢有無變過

有無巴打知大金256咩價位

我揸左2星期了

講到尾都係sales 一名，唔想做咪出聲囉

+550無放，上星期+200又無放

黑色背面唔靚

琴日+1蚊

本身AOS琴日買都係15拎得
等-199執RED REBATE啦

12月8日12:20

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-12-08

大墨128 $9000 (-$399)
大銀128 $9000 (-$399)
大金128 $9300 (-$99)
大藍128 $9030 (-$369)

大墨256 $10000 (-$199)
大銀256 $9930 (-$269)
大金256 $10220 (+$21)
大藍256 $10030 (-$169)

大墨512 $12200 (+$301)
大銀512 $12100 (+$201)
大金512 $12200 (+$301)
大藍512 $11750 (-$149)
截至 2020-12-08 12:20

雪球紙價12月8日12:20

給麗機祈禱區，好想快啲有換機

10200 it
10150 snow

cwb ok
ifc剛剛fd去
email睇日子，每round 1Q
多謝kkl

red card怕乜
而家256 三色都未穿ipo

512 大機

今日都大貨
128穿左9399
不過未穿4%

ifc睇日子唔一定
你收工去駁下有冇換人

我收手，等轉行
大家加油

有無開封機枱布？

我等收車（apple送)
做uber

少過早幾年幾倍
4/4s/5/5s/6/7先多

x/11只夠一年洗費
今年叫好D

以前D人，炒到買樓
我亦唔夠kkl勇敢

炒apple野好公平，付出=收入

炒鞋先難玩，要人脈要消息

炒apple，真係夠膽買就有錢賺

我選擇買佢架車

512blue max 可以walk in?

開封左iPhone 12 pro max 256收幾錢？

棍

咩色先，得返金色暫時未破ipo

未開都破左了

clublike 用分扣500嘅話算係未破哂嘅

金色開封台機

加兩舊同你收左佢

重要開咗封，我尋日問過要減4舊

唔係唔靚呀，不過睇落無乜特色啫⋯⋯

優惠$9299，收有$9800，都有$500水位
反正都係用咁既plan

依加兩隻色都試棍緊 棍到邊隻就用邊隻

金色10150放左 10750無放到好後悔

大定細
咩容量？

256

痴線 見到256細藍
幾間鋪綠燈 㩒極都㩒唔到
啲bot勁到

真係得兩秒

All in airpods max入左10隻粉紅

2月先有貨

AAPL 啦

有得棍嘅話就有得Fat Fat

收購 开封激活手机🍎🍏🍎

iPhone12Pro 128gb 黑$8500
iPhone12Pro 128gb 白$8400
iPhone12Pro 128gb 金$8500
iPhone12Pro 128gb 蓝$8400

iPhone12Pro 256gb 黑$9400
iPhone12Pro 256gb 白$9300
iPhone12Pro 256gb 金$9400
iPhone12Pro 256gb 蓝$9300

iPhone12Pro 512gb 黑$10500
iPhone12Pro 512gb 白$10500
iPhone12Pro 512gb 金$10500
iPhone12Pro 512gb 蓝$10300

iPhone12ProMax 128gb 黑$8750
iPhone12ProMax 128gb 白$8750
iPhone12ProMax 128gb 金$9150
iPhone12ProMax 128gb 蓝$8850

iPhone12ProMax 256gb 黑$9650
iPhone12ProMax 256gb 白$9650
iPhone12ProMax 256gb 金$9850
iPhone12ProMax 256gb 蓝$9700

iPhone12ProMax 512gb 黑$11400
iPhone12ProMax 512gb 白$11300
iPhone12ProMax 512gb 金$11500
iPhone12ProMax 512gb 蓝$11100
IT

無計啦

好易

in db we trust

放題

金色都放題

好彩琴晚放左，唔係重賣得小

仲有部大金256 放埋收季了

訓咗半個月剛剛醒，請問大藍128上返未

可以再訓多陣

求枱布

雪球紙價12月9日13:30

256藍唔係任買咩
又升左dd

等睇AirPod max價紙
過幾日再入嚟

一訓醒就已經見到 AirPod Max aos 全面 10 - 12 weeks

淡友

900930

幾時到pro 128放題

冇人肯搬 又叫有啲訂單嘛

突擊發佈上架，搶唔到第一水，老西都唱淡左先

有無得walk in

128大藍 有冇升啲
有我就搬部過去

個AOS期推到咁後 點唱淡都冇分別喇

HI 淡友

頭先去完都係10100左右
琴日同你講預-199啦

放大藍128邊間會好價多啲啲

間間差唔多 現場格價喇

aos期耐，自然有得炒

有冇今晚收市枱布？

晏晝見到長開無入，收工佢就收咗皮

年尾先黎破財
唔見左airpods個盒

上網買個二手

好平

買max順便

仲有咩正數/會打和收

200蚊賣個1代盒比你

Carxxxxxsell?
廢事中伏

去咗先達 行勻全場都大藍128都係9060/9080咁上下
見到有間9100即刻狗衝 最後唔知係咪佢見我排得耐俾咗9380我

咁好人

數錯錢多，點會咁好人

可能記錯係金色既價

116收唔收到部512金色？有單的 自用當場拆

收多st錢 你死硬

台機試下收
原封無人會睬你

台機都得

點解台機會平啲

雪球紙價12月9日19:20

「將會有 cctv 公開了」

9up

細機aos一跳跳到5/1-12/1

什麼也沒有

Cut單最強

細機反而咁耐都有水位

細機總體平衡最好, 價靚機勁又唔超會太大部

點解我買左6部homepod mini 再買就cut我單...

大金256又任禁不過聽日先攞得

Ready 就攞得 🤩

Sh戰士

ifc好麻煩

wilson 買12 pro max好似穿左IPO

好似要用citi卡

其實可唔可以去ST 用細機加回收差價換大機？

any stlove?

-200
本身有做citi優惠可以再平d咁解
不過就食唔到網上果100

邊到放？

放左了 唔該巴打

未破解到張red 轉ac 都係只可送貨似bam左卡

apple呀 買過幾轉 唔知係bam左ip定card
試過用第二部機apple pay先pay到 不過都係2部就完

衛信有無得walkin 買pro max
想自用

你買幾多gb咩色

西價到廢事寫出黎

唔驚咪gc大法囉

搞到有啲想賣埋遲啲到部機

256 藍
見有信用卡優惠

定係每個月每個apple ID 限買兩部？

推

請問先達d 鋪收幾點？

雪姑大金256仲低過樓上大藍256都仲有人排隊放係咩玩法
沙田愛：MagSafe一樓一上電梯轉右邊巷直入左手邊阿姐收330

想溝人, 又唔敢出聲, 咪排隊放機見多佢幾秒

個個一打開背囊都成打咁拎出嚟，睇嚟大家都SH完

左邊藍色數字係代表乜野

原價，不過佢寫齊頭，本來全部99尾。
可能寫埋俾大家一眼睇到賺蝕幾多

都係賺red card者

賺red依兩日輕鬆棍部大藍都有兩舊執啦

岩岩收到張RED
好無禁部大金256食左個迎新同RC就算

你申請張卡嘅目的就係想咁做姐⋯⋯why not go ahead

有冇夜晚價

連登都有你咁清醒脫俗嘅ching,真係贏到最後

新開卡有埋迎新仲驚乜？唔食仲傻仔啦！

請問下Apple store係咪仲未有12 pro 現貨買
上網都係無得取貨得訂

pro應該冇喇
512都俾人搬哂

等幾耐先收到red

取消單之後hold左啲信用額通常幾多日先有返

2week

今朝去拎ipad air, 沙田Apple 拎iphone 仲要排隊

12月11日12:30

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-12-11

細墨128 $9080 (+$581)
細銀128 $8850 (+$351)
細金128 $8900 (+$401)
細藍128 $8850 (+$351)

細墨256 $10080 (+$781)
細銀256 $9850 (+$551)
細金256 $9900 (+$601)
細藍256 $9600 (+$301)

細墨512 $11200 (+$201)
細銀512 $11100 (+$101)
細金512 $11200 (+$201)
細藍512 $10930 (-$69)
截至 2020-12-11 12:30

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-12-11

大墨128 $9000 (-$399)
大銀128 $9000 (-$399)
大金128 $9380 (-$19)
大藍128 $9180 (-$219)

大墨256 $10000 (-$199)
大銀256 $9900 (-$299)
大金256 $10150 (-$49)
大藍256 $10150 (-$49)

大墨512 $12250 (+$351)
大銀512 $12000 (+$101)
大金512 $12300 (+$401)
大藍512 $11780 (-$119)
截至 2020-12-11 12:30

雪球紙價12月11日12:30

終於寫返多d價

屌，雪姑一嘢追返過個市，大藍256升返上嚟

大金128都比人秒

我淨係想兩部大藍128 +1 走到，我唔玩喇

12號max大貨 睇路

難d喎，衛訊都減2舊，後門貨應該都唔貴

11Dec,17pm (無價停收）

有無其它鋪

大金128水面

有無現價？

雪球紙價12月11日17:30

之前11月23號AOS左細機自用，email show送貨日期嘅range係16/12-30/12
有冇巴打有AOS嘅經驗，通常幾時送到想快啲收到機自用

有貨咪早, 冇貨咪遲, 估唔到架

你喺滙豐出糧咪一星期極速出卡囉

好彩琴日即走

其實好睇邊間銀行同 Apple
我有張 Hold 咗就黎成個月

走左乜

大藍256前一日red卡棍，10130走，再即日棍到隻MagSafe 330走埋
理論上張red嘅大機quota應該爆咗得返細機可以玩

我都係訂左細機自用，送貨日期12-28/12 ，之後爬文見到而家有人9-22/12號都未轉fps，我地真係可以收收皮

今日又係磁能線運動會

細512有價但128 256冇價

佢停收就廢事影啦
同埋點解啲人咁鍾意影雪球
價又唔係特別高

咪係

影埋入面d女就話啫

因為我賣咗大金128

oic

日韓$9380
全部有價，早知影埋

希望遲啲會有絲打嘅好消息

大黑512係咪停收
頭先有機無人禁

啱啱JK大銀已經104
要放轉個角；大黑1055

細pro 全世界都遲收貨 好難第一日就pfs

大黑大銀128突然收皮變負數王

有冇朋友有12 個價

有冇人賣HKBN mall $300券？想收

自己去先達啦,咩款都收

大256穿4%

幾時玩完

已完

唔係jos coupon ?

實物寄 定 email voucher 黎

其實係有嘢即買即用，不過已完

星六日係咪閪價d

正常係，以往經驗係銀行唔開就會閪價。

有冇人有今日價紙

大金256 大貨😂

Pro 128快d跌穿等我可以棍返部用

今日行apm
好多人排隊拎ir機

今年完結，下年13再會，無入airpods max

有冇巴絲放PRO 128金

去到揀時間已經冇左

有冇巴絲放pro 128藍 可議

有冇師兄hold緊細銀128
想收部自用 st+50

有部128 pro 藍同金就到 高過先達可以考慮放

放pro藍128 8300
the club開封
69420567 現金交收

Pro藍128幾時先有大貨

有 都係秒

4%卡大把水

唔知2020年換唔換機......

有冇師兄hold緊細銀128
想收部自用 st+100

Airpro max 有無炒價

放 細藍256 全新

台機開始有貨

唔係好識
台=台灣？
同香港有冇分別

上台機

我柒左

11 Dec先係台訂唔知幾時有

巴打pls add

有冇巴打有magsafe 價，無啦啦出左貨

係咪有價就會收？

唔係寫黎重乜？

同問thanks

呢個你要問雪姑先知

想問點樣加番張gift card落apple id到

反彈返少少

325

thanks 報價

而家重有冇？

細金128 依家咩價
想買部比人

12pro 128係咪仲未有現貨買

個post 靜到
係咪冇哂炒家

除左red卡因素，應該無乜人會繼續炒

早啲返屋企打機好過

下次red card 會唔會唔包apple

雪球又排隊
個價明明低過其他幾間

大機512都有人掃

大512唔係負數咩

早兩日去8掛吓都見有人放， 條友穿套mk西裝， 睇過樣似套現卡 "com"卡。

YY都係
但係有啲機YY個價高啲

今日都好多人放
我見個post咁少人update
都係放哂佢算唔駛煩

啲人去見雪姐又話你聽咩

相差20 30
係咪多女大哂

256GB細黑YY出多百三蚊收

我去到一條女都冇

itrade 今日母女定婆孫擋

連我覺得最西既jk
都高過雪

今日去YY全男班喎

Anyway 網頁同本post越來越少人報價
放哂D機算

Yy 不嬲都係2兄弟加d 靚

收市價無枱面價？

貨唔多又唔易訂
蘋果又狂cut單

再加公廁機又開始全面仆直連搬都冇油水
少咗好多人繼續玩

大金放題㩒左部5分鐘無得取消單

撳多幾次 🤩

你試下禁多部仲買唔買到

d人熟哂咪無人講野

唔係唔想炒，買唔到牙麻屌你老母

有無ching知airpods max咩環境

今朝放左陣貨

有冇師兄hold緊細銀128
急收1部自用 st+100

有冇價紙

想問街收iphone 11 256咩價左右?

有無巴打知airpods max 炒價？

-599

收12 pro 金 128/256

大貨到 終於棍到部自用

買唔到都係

超大貨 放左勁多出黎 俾我棍到一部
哭能左

今日冇紙價

想問下攞機個陣洗唔洗俾埋個信用卡佢check
定就咁俾qr code佢就得

係，今日pro 128/256 大貨到bot都接唔晒 派左成半個鐘貨
棍左兩個星期有多終於棍到 感動

都係搶唔到細金

搶到部細藍128 自用

Same

原價收細藍128

原價細放藍！

仲未有價紙

差啲就想入手藍色

七日內

睇個勢應該好快可以walk in 買

有無巴打知 128大金收緊幾錢？

Thx

11-24 細藍終於pfs

係
有code就拎得

兩日都冇新紙？

Thx ching

hsbc卡有5%回贈

百老匯藍架喎
見你先叫人唔好幫襯藍店

仲有兇宅既

係咩衛訊都係藍架??
不過百老匯點都係最閪架啦
sales煩，間公司本身都仆街

百老滙重係炒價

大機係咪全部任買

任買但買唔到

大金128 keep唔keep好

到最終會4色回收價接近相同

重strong hold
走啦

細銀都準備收皮？

仲有人幾十個咁炒，唔怕

人地成袋 驚乜

人地準備坐頭等去英國移民再走銀行數，驚咩

幾日都見呢條女係IFC拎細機

apm見到佢

我旺角站影到

佢可以用red？

咁都仲有人做搬運工

平手賺red 一部400， 10部4000

人哋要死，冇人可以阻止

而家仲有平手？

細機128 256點都有賺

有冇st live?

你咪理，首先人哋要有呢份勇氣，無人搬嗰陣佢仲夠薑可以慢慢棍，仲要入咁多貨都無俾Apple cut單又無俾大貓周佢

tg己有人收信
JD 20萬/red全部回收+斬全家

有冇圖？

緊係無，繼續搬唔洗理佢，搬到部部機變負數

大把人搬緊 大金，藍. 一袋袋十隻十隻咁

連mag safe都有人炒

邊個TG group?

咩叫JD?
HSBC用咩原因去DQ?

雪球紙價12月16日14:00

細藍256又升返少少

有無巴打有13.5以下ios 既xs /xs max咁？ 想收

細黑256送貨期縮窄到2jan-9jan

細藍反彈

有冇AirPods max

冇問到

5500白色
5600黑色
尋晚

Thank you
咁都有得炒

aos 去到3月
點會冇得炒

咩叫斬全家？
人哋出得晒貨嘅話點睇都唔會無錢找卡數啩？

sh la
我$6500先賣

唔緊要啦
都就黎穿IPO

很想要吧

每日8am去排，有機可以rock到

重諗住炒賣區今日完添
而家又可以繼續玩

雪球紙價12月16日17:30

就穿IPO

點解左邊會有張Quadro

有無用家有
黑、金、藍大機256GB想換白色？

Pls

256 金色 pro max放唔放好而家
自己想用藍色

15W火牛都炒?

homeodmini都有walk in?

一個禮拜有幾日會有

唔使錢

pro 512係咪己經唔收？
十五十六緊自用定放，心郁想要pro max

究竟被apple 取消hold住嘅limit幾耐先放返出嚟....

自用掛⋯⋯近排啲比特幣升

今日有冇紙價？

已經冇人放機了

兩個星期

冇紙價了

死剩細藍256反而重有水位

想問下萬通係咩位置

去jk個門口但轉左

thx 巴

到細機倒水

放未攞台機細金256 原價 留tg

雪球紙價12月17日15:30

想問下撳左去門市拎機 之後唔拎會點？謝謝

7日後取消訂單+收15%機價

收12pro 藍128

無得炒 終於可以有機會買到pro 銀色 256

準備買部pro max 自用。

收未開12pro 藍128

幫女朋友搶，佢一齊搶到
有無巴打想要，$-100

銀128

你焗食先達價架啦或好少少
人地自己買用red card 都4%

先達佢收既我ok呀
搶左成個月，今日一齊搶到

大定細？
大-650, 細-150 囉
red card 4% ，細仲有$200賺，大就蝕$280

放大藍512 @chuchun05

有

JK包煙好高清

TG : HWCXXX

建行京東
一樣網購4%

棍完又cut
又日日比人walk in搬大貨
成件事都幾on9

比人制裁?

rc都收返晒

正數都還好, -3.5%執佢0.5%你真係慢慢搬

係

大藍256 不嬲d人係負數搬幾十部賺rc
最唔明係棍apple又cut你單
日日朝早都可以walk in仲要唔洗一部一部排
姐係蘋果都想賣貨比先達狗

$325-330

ap max升左
it收$5600

有價紙未

I trade?

I mean magsafe

有無最新細黑256個價

睇嚟都唔會上返去了

準備自用過聖誕

幾好啊, 岩岩好
賺夠一家人IPHONE錢

$325 yy

放埋d 細藍收工過性誕

我都係，兩部細金今日放埋就下年見了

平放 mini 128 藍

邊有花 留tg

頭位有機

Walk-in得1%你搬埋我嗰份啦
你估個個都可以咁大手筆all-in gc等入貨咩

又會咁得意收又唔收返晒留返0.5%但又要鎖戶口

收晒你4%，即係輸晒跟st價
輸時間心機電費

換miles果啲頭等夢碎

凡事太盡

我45萬里，而家等過期

換幾部iphone 12

站喺大貓立場佢又無必要可憐你喎

同埋啲獎賞錢點解唔用嚟還咗卡數先擺喺度等佢扣？

Rc可以負數
你走唔甩架啦

可以架？預支？

負數咪剪卡唔撚用囉，唔通佢要你RC折返現回水咩？

點解唔得，退款啲分咪扣返，用咗咪變負數囉，又唔係大貓專利

匯豐信用卡都唔用得
除時要走埋資

最多咪唔用破產囉，反正大多都係公屋垃圾

有冇紙價

同pin 果張差不多
20 30蚊上落

細藍256重有水位
反而黑就冇乜

雪球停收

生果舖日日排長龍冇人討論

棍唔到點討論

驚閪咩個個又急住放 聖誕節 新年 一定去得好多貨

雪球紙價12月20日13:00

想自取個大機256 都order唔到，表面見係綠字有貨，checkout話無貨。 大機無得炒都咁。

無人炒耳機？

Walk in未有lo

apple store 喎？有得walk in 大機咩？

+1想知有冇walk in

你自己去完再報告下

btw, 想用red卡網上賺4%，都要online order。
walk in無著數。

AGC

Apple Pay?

今朝先買左6部大藍256

紅戰士
同st9 共享回贈

負數搬一直都有，只係上年信用卡4%，等一般人都可以玩

生果舖聽日收6點

排撚晒長龍,我仲以為買magsafe

係喎
冬至喎

果農要提早收工

用咩著數卡？ gift card?

walkin apply pay都係計實體買，
red卡要online先有4%

i see,thanks

岩岩收到apple store 到貨

12 Pro 金 128
12 Pro 藍 128
12 Pro Max 金128
全部未開封

原價出讓

有意add Tg ID kingsean

原封大金128 9300有意Tg chingaj11

重有冇人炒
而家細藍黑128256都有水位

雪球紙價12月21日14:00

乖$0.5
重唔爛#assye#

訂左半個月，出貨日係17-31/12，仲未出貨

其實呢啲貨可唔可靠

聖誕之後就新年過多個月又到農曆新年

12pro 有三大節日根本就唔驚蝕

我有

仲有？

放幾多？

大機升

雪球紙價12月22日14:10

穿ipo 點會重有人放

大藍256 平手
見人一野十部

homepod Mini 係SA訂終於收貨😍

炒價入左隻 ,sa 都未打比我

聽日先拎

咩嚟？

7號先訂乜野消息都無

仙達啲機會唔會係假貨

一張紅卡解決你所有問題 (aml除外)

一隻400
十隻好過番工

水行貨
買airpod 就ok 機不了

之前唔係有人話被HSBC 取消資格咩

自用點樣棍到？想要pro 金

Airpods? Google下 1562A

嘩。。。不得了
幫襯開果間應該冇事

見佢都入收人d airpod 再散貨

賣csl台機已開盒，大金256

自用就訂online store 啦

屌，2點又無

放homepod mini白色 $950

雪球紙價12月23日12:10

個市谷底反彈

即係又要繼續賣，唔駛用

而家$800

嘩 又升

除咗red card回贈cum唔到嘅大黑大銀128外其他仲有人掃cls

今日冇乜點放即日pickup iPhone

聖誕節喎 呢幾日實多人買黎做禮物

d iphone 好有靈性
睇住佢地流哂眼淚一車車送中

早幾日先達停收見d人一車車蝕住送錢俾先達狗駛過寒冬好感動

白色已經$750

好有靈氣。靈車果種靈氣

自用 想收2粒黑色 (全新未拆未激活有單)
$800@1

收細金128
最好APPLE 我碌卡
先達價+$200

你搞笑？ 點畀你碌呀😂

岩岩放監？

放homepod mini白色 $850

收細黑256
明天中環交收
$10,000

有貨放的，留tg

cmhk支那鬼機慢慢訂 用得開心啲

棍到即日拎貨咪得

是

SOR 我柒左

已經交收完 thx

放大藍10250

收homepod mini黑/白全新 $800

而家網上預訂全部係網上即俾錢

係我柒左 SOR

大把人失業無工開密食當三番

建行都ban？

都明嘅
就算帳面蝕靠回贈cum咁執法都一定好過番工

大陸既銀行不嬲仆街開
on9先用建行唔用red

d人覺得支那行aml有等於冇嘛

red卡你開個reward 免息分期比返d支那bank 賺都唔會ban

免息賺d咩

其實如果中左AML 會唔會有機會上訴得值, 定係只要你拎個人戶口作商業用途理論上就會斬硬...

雪球紙價12月24日13:21

嘩 大金128 咁勁

冇貨自然又反彈

有2隻大128 金
坐多一日睇下有冇得升先

分一年四舊水手續費，分半年兩舊水，剩低執幾多自己計

大藍256仲勁啦谷底反彈笑到最後

一萬計，一萬以下兩舊/一舊

細藍由細pro最西變成領升準備重上9000/10000大關

好撚耐之前9980 震走左2隻

呢個普通建行卡都得啦，京東卡係好似唔使你搞佢夠分自動扣數啫，其實有乜咁特別？

Apple係咪唔再放即日pick up

頭先8點好似無放貨？

細 pro 到而家都遠遠唔夠 pro max 多

其實而家係咪全部都係機械人大戰

下下放貨幾秒就完

連pro max512都有人搶 1分鐘無哂

今日先達有冇開

呢幾日大部份鋪應該都係7點收工

雪球紙價12月25日15:10

大金512又升 唔通變正數？

jk 一早正數喇

呢排無出ST睇行情

唔怪得之都有人搶

台機仲收唔收

多數-300 400

咁256細金可能平到手

9100

原來係原價減 thz ching

我睇itrade fb 咋
今日唔知

開封今時今日真係任佢開 之前max可以只係原封-150

想問開咗盒係咪都有呢個價？

原封價
雪唔收開封

26號冇貨日

升升升

Gogogo 食埋年尾水

Stronghold緊兩部 Pro Max 512 金

爸打影埋ying ying plzzzz

嘩 正啊

咪又係爭個一百幾十

唔通今日全日唔派貨

一兩隻就係

想問下HKBNMall佢話有庫存係咪呢兩日就可以去攞？

唔係，要等 sms 或者電郵通知
之前落過一部，預落左order 後7日到就會收到通知拎

有無巴打放128細金 先達價加一百收

有冇辦法去門市拎機時要求唔開封

分分鐘唔會再派即日pick up

有三隻

收一部咋 你ok? ok留tg

覆左你

收部大金128 原價加車費

尋日買左個電池殼
一買就壞左
請問換貨係咪要同一間store？
洗唔洗book精靈？

打返去你間鋪問吓

冇，會即時active

Pro max 又補貨

real ? 冇睇

今朝都一次過放左唔少細機

即日有2 隻
都好過做foodpanda

嘩屌係咁放大金512

幾點啊 8點棍緊 唔見有細藍

細機得bot買到啦

聖誕前見到有人話棍到 想試下
反正有排等

細機全部機械人大戰架啦

YING YING 1545

仲有無其他枱布

想請問下 下就棍到部大金256
成幾個鐘都顯示緊處理中 但無收過email待處理
係咪姐係俾人cut左單

99.9%已被cut,唔cut既話俾錢半個鐘內會收email

今晚8點 你會收到email 取消

姐係打去問都廢事 唔該巴打

我見扣數sms都收到 以為買到

如果你真係一部都冇買過可以打上去

睇嚟都冇意思
根本唔會買到即日pick up
點都鬥唔過BOT

因為2部？

同你一樣

sms扣數 = hold limit only
APU通常3日後至真正過數

而家只要資料有重複佢就會cut人單

一個apple id 唔係最多2部大機2部細機咩？
我見d人一次買十幾廿部
佢地係同一個ac 分幾張單買定不停開新ac?

訪客模式+ BOT

而家先訂homepodmini會唔會太遲

如果淨係收到email話正在處理，冇第二個email話可供提取呢？

完左

個價仲正100

有冇今日個價？

Apple 都唔放pick up
ST收唯有靠啡盒
呢個時候收啡盒既用家多過炒家
ST想收都收唔到

有冇人知IPHONE 12 128GB 全新依家有冇人收?

今日去唔見有紙價
不過早前都負數 幾百蚊

我見呢度有價

唔知係咪有價但係唔收?

magsafe 穿左

隊俾jk應該會收

之前懶仲有兩隻未放, 知唔知穿到幾多

$250-$280

cls, 咁我自用送禮好過

有冇師兄有今日個價？

邊隻

大概一點價

唔該哂
我想放128pro加錢換部128 pro max自用

西到 成個先達大黑256都收緊10300

YY 3點半已經改咗大黑256牌價103
所以都估到仲有得再上
YY冇乜幾何同其他鋪同價

一升上103 clublike大黑256即刻售罄

730,750 咩黎

HomePod mini

今日有冇巴打有今日機價

一過聖誕就跌到baba聲

推，有冇今日個價？

先達今年又過肥年

細藍128又上返$8800

細512個價日日係咁上

呢個係佢收貨價？

有無新價單？

有價又點
Apple 都唔放即日pick up

有貨差唔多到嘛

細機依然缺貨

全新128 pro?

有無巴打放 12 pro 256 藍色
自用，高過st 價無問題
最重要可以今日交收

tg:Sandro90

想買大銀256做禮物 邊度可以原價買現貨？

大銀又斷左貨？
之前無人篤

試下 豐澤walk in

12pro 128gb有冇人放

收12 pro黑 256 最好今日聽日交收到

放12 pro max 256黑

放 128 pro Pacific blue 全新未開 (天水圍交收優先)
有意tg岀價

清算嘅日子終於降臨

二手有冇興趣交換 我金128 max

不用了，唔該師兄

要玩到幾多部先會咁樣

你的訂單僅可使用送貨服務

是咪已經用盡左個APPLE ID QUOTA

恭喜成功畢業

訪客分身大法

想trade走部 64G iPhone 8太空灰
借問邊度最好價 一切正常

有無可能屌西唔帶套 包唔會出事

癲，細256又上返$10000
Aos已落10部

唔係兩部only?

撚有10k 咩, 屋企仲有5部

唔好意思打攪晒
想問下而家apple online shop買機同去鋪頭apple store 買機有冇大分別？
如果有死點有壞之類，係咪一樣有得換？
唔該晒

前幾日online買機到店拎
佢話即場開機,就算有事都要上網搞返退定換,冇得即場換
唔知佢見人多水鳩我定點啦

如果我直接係鋪頭買唔知有冇得即場換呢咁

我之前聽人講過apple store買即場開機有問題可以即場換，online shop就唔知
我唔想出去apple store 又驚online shop 冇得換所以入黎問

有冇人有價紙

我都想知

好多人一棟棟幾廿部係先達放緊。。。

邊到咁多貨

幾檔都收緊兩三棟，數幾皮野

後門
我見過有中圓

太大部唔岩用
出一部12pro max 黑色 the club機 原價-400 12月31開封的
另外有magsafe case navy blue 原價＄369 ，＄250出埋，送埋玻璃mon貼比你
兩者都有單有盒

-400搵水魚？
全新club like 機都原價-300啦
仲未計碌卡回贈

又唔係貴左400 搵咩水魚

個機俾你玩左幾日先平買入價100蚊仲唔係搵水魚？
邊有人咁笨柒俾原價-400 買部二手機

減左400都係搵水魚 你羸囉

真 之前放pro 512 -$1000

今日有冇巴打有價圖？

應該咁講
正常人點會-400 買2手機
買果D都真係笨柒

細pro st好似好多暫時停收

Aos出貨，d人推

聽聞今日後門係細pro

後門加aos
豐澤clublike返貨，即係其他reseller都到貨

岩岩邊位巴打影相。比日韓屌

又可以sh

+100 有貨都sh費事去做傻仔排隊求ST9收機咁

真大貨

咁惡

一百都唔夠既車費時間都蝕埋
hold定預農曆新年賺多筆仲好
預好似聖誕咁升

諗住hold 到今年聖誕

你喜啦
反正hold到上個月聖誕都執左d

真正sh到佛誕

聽谷友講有果農被人搶20部機，歲晚大家小心d

反而而家黑銀仲好賣d

聖誕 新年無得輸

Canton road 見到有個男人大貨

唔係要對身分證
點拎咁多部

對身份證係store責任，限購/打擊炒賣係online store責任

放一部全新 12promax 128GB 藍色 (要開盒） 有冇人有興趣？

-1000幫你收

睇到個袋入邊全部都係iPhone 12 仲要係間舖頭入邊分貨俾另一個女人

咁12 又真係任買既

Aos大貨了

15:45 價單

嘩屌

差不多炒完

AOS個期推前哂
Pro Max部份機型聽日就送到

終於炒完

HOLD一陣 會升番的

出一部12pro max 黑色 the club機 原價-500
有單有盒

全新？

-500 真係多謝晒

台機先達起碼回收價-500

同問...

突然早左半個幾月出貨，但aos 依然係3月有貨

你係幾時訂架？ 有冇刻字嗰啲？ 竟然可以早成個幾月就出貨

銀50 黑49

尋日無聊落咗飛aos大銀256
同紅蟹好相似咁唔洗1粒鐘就pfs
但係到今日都仲未shit

師兄，請問綠色AirPod max 收多少？
先謝謝回覆

睇tg話唔收住

大貨

有冇大佬有價表

西到咁. 有都唔想去放

先達狗又贏

鬼鬼鼠鼠提前出貨
隨時Red咭都要蝕
都係咳單保平安

我係粉紅色，留名中伏

綠色AirPod max轉了去PFS，
無得cut單保平安了

2部揮手區

可以派綠帽

收一部128細金

Chok b知唔知airpod max邊度有現貨？
炒價照食

黑色啱唔啱？啱既留 tg 傾

估唔到買部機都咁難